有外國人拍片去紀錄成條麥理浩徑

Hiking 60 Miles on the MacLehose Trail in Hong Kong

佢地用咗四日時間行哂成條路

呢d野永遠得外國人做

想當年九龍城寨又係靠外國人去做記錄

4日通常毅行者用1-2日攪掂。

拍得好撚靚

hea著行影相拍片
點同毅行比

九龍城寨吸引到外國人嘅獵奇心姐，當時本地人對九龍城寨點會有好感到要記錄佢

拍得好靚

Lm

影到好唔香港明明都有行過

外國無汽水機咩？
做乜佢好似好驚奇咁嘅

拍片唔使時間咩

香港行山徑嘅景色真係幾靚呀

段片悶到嘔

下下計時
唔駛睇景

其實香港真係幾靚

以前英軍日出行日落到終點tim

天滅中共 全黨死清光

你冇睇啫, 好多本土攝影師出香港味

九七大限自顧不暇
邊有閒情理貧民窟

極簡主義

4日差唔多啦 每日25K

好靚呀 香港真係好靚

人地拍片介紹你走去鬥快cls

16:12

你食野都會分享受同食快飯啦下話？

條片有少少悶
但景一流
之前行過幾次，真係好靚

lm

麥理浩

真係唔似香港

都係換另一角度睇，香港人行就係興日出行完日落走，有人當挑戰，有人當享受

呢個人個channel行過好多山

香港紀錄係10個鐘頭幾，都係鬼佬創造

飛住睇，幾次都見佢地都係煮野食

條友原來係孤獨的行山家

你都on9

好多人有做你無留意姐

人地拍埋片

有冇註明係邊個整呀？又係七婆呀？

叻啦叻啦

中間見佢啪碎個出前一丁當媽咪麵咁食

勁

佩服

咩都要鬥勁

你無睇過 = 無人做
網上啲行山紀錄行山片多到日日home office都睇唔哂

住同睇兩回事

Sor我嗰句睇落可能有啲惡意
我只係想表達香港有好多事都有人紀錄，去記住，唔一定係靠外國人

有啲野我地都有責任去保留/記住

事實陳述都要走出嚟發癲

係啦係啦

你射精都最快

玩過毅行
條路行左好多次
但真係幾好行

係 dragon’s back仲入圍左亞洲十大行山徑之一

連登仔表示：半日行完啦

抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

其實大把香港人拍過全條麥理浩徑
小題大做，拉

試過8粒鐘啦 識大把人都得 不過想秘密啲冇講出嚟

做乜撚呀，連燈仔坐係屋企打下飛機咪算囉

外國人永遠都有咁多時間

有subscribe依個channel 佢sell peaceful 無咩背景音樂 都幾多人睇佢啲片 幾開心佢嚟香港拍片紀錄 等多啲人認識香港除左高樓大廈以外嘅一面

咪係，由其麥徑第二段大把人拍，仲有幾本香港行山書

真係好冇耐性

巴打平時被人迫害開？

靚

Awesome video

人與人距離都1.5mile, 成條徑得66miles

呢段喺香港玩myb 我都覺拍得唔錯

睇左d咩，徑呢？睇到玩鞋倒沙⋯⋯

D7689 everywhere

mtb

高炒第10段個景原來都唔錯

毅行行埋夜晚

有無片嫁？

依家home office慢慢j

自卑ching

見到條片第一個夜晚起營火諗返起
之前tomfatki 去露營起火比人屌到傻
其實香港唔係無人做到
係咪香港人自己對自己人太嚴苛
先令到香港無人做呢啲野

唔岩香港人架啦

麥徑都係世界知名行山徑

連登仔最推崇呢啲三不管 去番以前佢地應該直頭搬埋入去住

我唔係好明點解有幾個comment都讚2:00個shot，行開見慣覺得好平凡，可能鬼佬唔係咁諗

兒登仔真係兒登仔，乜柒都要鬥

佢哋覺得山加城好impressive掛

如果有一日我失業
應該會去行哂麥理浩徑

其實香港好多跑山比賽好多外國人參加

會唔會係山路無？

睇咗幾次都係咁正

想知係咪有個cam man跟住佢地，如果自己用腳架影，4日行晒連埋拍片都幾勁

小朋友係咁
我識人乜乜乜乜

有冇咩九龍城寨嘅片推介

幫推
抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

香港人唔撚欣賞嫁啦
睇片一定係咁jump cut
要有字彈出嚟 要有effect 要有罐頭音效

屌 你自己click入去睇啦

好正呀

連登仔唔屌人行山嘅

有心係有心
不過樓主話香港冇人做就太奇怪
麥徑全走/kill標好熱門喎

下 peaceful得黎好正喎

哩個丹麥人仲勁，用咗六年時間挑戰不坐飛機環遊世界，仲淨9個國家。因為武肺而家困左係香港冇得走，用咗3日行左成條麥理浩徑

我嫌佢行得太快，想佢拍詳細d，等外國人知道香港唔係得藥房、金行同大媽

班外國人應該跑住介紹呀嘛，垃撚圾

呢條友行好多long trail, 次次都有拍
krags adam ig都幾靚
玩ultralight 但都拍片仲要拍得幾好真係唔錯

好鍾意睇佢啲片
試過play比兩老睇，我諗係第一次見佢哋睇youtube睇得咁雀躍

我之前用11個鐘跑完以為自己好快

雀港旗兵第一集最後嗰段

有睇開呢個channel
佢拍得好靚又唔造作又唔會講廢話 正

省

其實 一 二 段入門又易行又靚

行山撚
想講香港啲天氣真係
成日都係密雲陰天大霧潮濕

佢哋兩個成日坐喺度唔出聲好正

條片好撚靚

踩港撚又嬴
成日踩港然後話香港產業得金融、歌影視得娛樂圈、日常活動無文化

人地話香港都有好野就扮睇唔到

好勁

拍得好好睇 好舒服 又無d多餘野

咁佢諗住點...
半年都走唔到

你講嘅連登仔係咪你自己

邊到有踩句野完全無褒貶，佢純粹講佢見到既現象姐
洗唔洗咁自卑

家下鬥快咩你柒撚完未

好似打緊Skyrim

好有心機好似睇緊紀錄片咁

九龍寨城拆嗰時我仲飲緊奶咋
你咁睇得起我啊
你咁叻又唔見你入去影

香港人精神

啲踩港撚踩連登撚真係唔會留意下身邊事物
入圖書館大把書講緊香港行山徑同冷門景點啦
仲有大把網站同blog都會講

唔駛Sor
佢哋自己唔知大把香港人有做呢啲嘢
柒咗惱羞成怒啫
巴打你句說話完全唔似係挑釁

梅雨季節係咁㗎喇
最好嘅行山日子都係秋冬

我都覺得冇踩
話得外國人做
條友應該係盲咗啫

2:00果個shot 高炒 睇住d樓慢慢響山脊線露出來
真係幾靚
平時行果陣你唔會有呢個效果
因為你個人無部機行得咁快
佢濃縮左成個過程幾秒出來

btw 咩山? 飛鵝定係獅子?

你睇下連登啲行路post
咪知啲人咩心態囉
正正就係計時間計到盡
唔會停低細心睇風景 留意自然 歷史野
淨係門口打個卡就當遊過
又吹到自己行幾十公里好熱血

你去日本五日，都可以拎四日去行山係你會唔會咁做啫

一月拍嫁

好靚

Cyberpunk吖嘛

係啦係啦
好巴閉啦

好高質

塊面啪到應一應

後面黃子華？

有咩咁靚

樓主不如轉個標題，係專業拍片人點解無心影香港
首先搵唔到食、呢啲野應該有政府資助先

麥莖
真係CP值高
跑又得，睇景又得
有樣野要挑既話，就係石屎梯級
慢落都覺得唔舒服

落針山果到望到係山火前拍
唔知幾耐先可以回復返

垃圾
我2天48小時行哂

仲要踩埋去示威現場

真，香港youtuber好少會整ASMR，全條片唔講嘢，冇effect，唔加速，背景齋放jazz 或者lo-fi music的片，但日韓台反而多好多。我都諗過點解會有咁的現象，唔通真係咁少香港觀眾追求呢啲咁calm的影片真係慢唔到落嚟

btw 條片好正

祟洋都要用腦架

佢地來回執返鏡頭咪行多一倍時間

不嬲好靚
但唔想咁多仆街跟風去 又亂扔垃圾

最快紀錄好似10個鐘左右
北潭涌行到屯門

輕鬆睇下, 咁都有野嘈一餐 ..

要好好保護我地既家

留名